係咪李斯啲friend黎？

個格式都有少少似

唔似...this way more 有logic...